你話我鬼都話，今日不宜亂嚟!

我蠢唔知點講，但今日夢遊同睇新聞都見啲狗回復兇殘!仲有好多奇怪人懷疑撐狗黨係度!
特別係升旗後!
兄弟小心!